覺唔覺得利記個重柒係特別唔同

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊柒，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就柒

就算成隊皇巴拜班底搬晒去晏菲路，感覺都係柒，一換波衫果陣柒味就出晒黎

點解會咁？

又回帶

呢隊波笑料特別多

就正如二奶、狐狸精點包裝自己成身名牌都好，都係洗唔甩浸雞味，雞格永遠都係雞格。

都唔係二唔二奶既問題
係踢極都有浸柒味
成績-柒
傳奇隊長-柒
球迷-柒

可能個種柒味係天生，而咩人就去返咩球會，形成一個生態鏈，大家都唔可以冇咗對方。產生出個種柒到極致既感覺

雖然曼聯都行緊依個方向，但人地話哂都曾經係英超霸主，攞過最多英超。浸柒味唔係話有就有，話哂人地百年老店都用咗27年時間浸出嚟

講柒味點都係阿＞曼既
不過人地冇咁搶口 小人提姐

咁利post一堆人話鏝城聯賽好穩定 好值得拎 又唔計?

好彩有你提一提，差啲都唔記得咗呢隊波

其實事前成班都預左最後呢場鏝城會嬴架啦 大家都知白禮頓差幾皮
但係白禮頓入一球先利迷興奮就一定啦 話無都吹水呃你